旺角警署防暴警凌晨清場

反修訂《逃犯條例》風波未息，自警方8月31日晚在港鐵太子站內行動，警方及消防先後澄清「打死人」傳言，惟市民持續在太子站外獻花拜祭。昨晚（24日）再有市民在旺角警署外聚集抗議、上香，高唱諷刺警察的歌曲及用激光筆照向警署。

市民與警方對峙至凌晨1時許，警方突然從旺角警署樓上舉藍旗，同時大批防暴警從水馬後衝出，市民四散，其間警方制服3人，又於附近街道截查7人，警方把10人全數拘捕帶走。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況